<h1>About every file from this project</h1>

<h3>**connect.py**</h3>
<p>Descarca fisiere excel de la 1to1 si le salva in baza de date</p>

<h3>**customApi.py**</h3>
<p>Scrapping pe google maps gratis</p>

<h3>**freshram.py**</h3>
<p>Inchide procese de google chrome si verifica procentul de ram folosit</p>

<h3>**gpsData.py**</h3>
<p>Update la datele ce tin de fiecare camion. Conectare API gps-uri.</p>

<h3>**miles.py**</h3>
<p>Eta-uri gratis pentru ubuntu</p>

<h3>**todayOverview.py**</h3>
<p>Overview pentru fiecare sofer</p>
